有冇人話我知 拎住澳門身份證點拎bc?

關愛座hunter當初大大聲話自己bc
澳門身份證叫bc?
咁到底佢係拎bc定澳門身份證？
求解

。。。

關狗出來回應下啦
又一個大話啦

。。。。

題外話, 如果有葡國護照, 去英國定居番工幾年就可以轉BC

咁事實上bc同澳門身份證冇衝突嘅

其實都有咁嘅例子嘅
喺BNO post 見唔少

見過係BC + 葡國 + 香港特區 + 澳門特區

澳門出世點拎bc？
你答我？

可能佢係香港出世嘅澳門非永久居民

唔好講咁多
叫佢拎個b 出來
寫住佢個名先講

唔知
等睇證明

就算永久都唔一定要澳門出世

所以暫時睇有澳門身分證同有BC係冇衝突
頂多係多個笑點

但我唔信佢可以由其他途徑申請到bc
講技術佢冇
講錢又冇

其實澳門嗰套玩法係點？
拎葡國護照又有咩條件？
真心求教

1. 香港出世都可以有澳門身份證，呢樣大撚把
2. 英國未脫歐，澳門人拎住本葡國護照去英國讀書定居工作咪轉到BC

雖然條柒頭應該唔係，不過要同時持有澳門身份證同BC真係好多方法，香港ID+澳門ID+BC+港澳兩本特衰都仲得

之前唔知有冇記錯係屋企人居英權計劃

唯有等關狗出來證明比大家睇
將本寫有自己名既bc比大家望下

只要佢係香港出世 兩樣都拎係可以嘅
澳門永久居民唔一定需要係澳門出世先有

英國留低BNO俾香港人
葡萄牙留低正式葡國護照俾澳門人

就係咁簡單

回歸前澳門出世就可以拎葡國護照
身份證就住夠/親屬

咁我估佢應該冇葡國啦

父母其中一個有永久性居民身分證
子女唔知幾歲前申請就有永久
葡國護照就唔係好肯定
好似係父母其中一個有加自己99年回歸前出世

見過同時持有兩本特衰加葡英啦
小見多怪